今日連司法機構都淪陷埋

法庭批下嘅機場禁制令只係限制市民阻礙機場運作 而今日執達吏所做嘅野係遠遠超過咗禁制令嘅範圍 包括驅趕只係企係機場外面嘅市民 根本就無實質影響機場運作或者證明到佢地進入機場嘅意圖

而執達吏係屬於司法機構嘅執達事務組 都照樣好似黑警一樣為行政機關服務 究竟香港係腐敗到乜野程度

聽日 9月8 美領見

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

由佢禁止示威者保釋
再批准斬人黑社會保釋
我已經對呢個司法系統無任何期望
你諗下我地依家會為「正氣法官」而感到開心
呢件係一件幾荒誕既事

要同美國國會反映司法系統出咗問題，公正性成欵，審議民主與人權法時要考慮埋

法官嘅判決都可以話係個別法官有唔同睇法
但係成個法庭豁下嘅執達事務組唔跟禁制令做野 同黑警同流合污真係無得狡辯嘅三權合作行為

其實有冇得就今日嘅事件上訴返法庭嘅禁制令

Resting on a chair = illegal

我警告你班仆街！

聽日
美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該幫手執！
完咗活動攞返屋企！

第二

為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

其實要煲大

執達吏好似要求有紀律部隊執法經驗
其他你懂的

我都覺得好可笑
一個普通年青人去機場
然後一班讀好多書所謂「專業人士」圍住佢
去讀一份都未必應用到喺該名人士身上嘅文件
其實都幾撚侮辱同諷刺又好笑

仲信有法治？係太天真定傻？

一直都淪陷，禁制令作為政治打壓，但係又對黑警犯法視而不見，只檢控示威者暴動，721就非法集結，將軍澳廢佬差d插死記者就告襲擊，黑衫反擊就傷人17
一直都係咁，唔好再以為司法係自己人，一早冇晒法治公義

最諷刺嘅係，所有香港人只可係螢幕前責罵制度不公，但完全沒有實際能力去改變不公嘅制度

要同美國講，香港已經冇晒法治，唔好再比香港享有特權，
唔好比班撚樣，一邊唔比民主，一邊同美國佬拎著數
明天美領見

咁咪比埋正當理由申請反對禁制令
但無律師做，泛民又唔做

DOJ咪又係政府d人

今次運動嘅法律戰實在打得太差 完全唔見有新聞講泛民團隊申請禁制令保護公民權利

其實臨時禁制令係民事訴訟嘅一種 理應係我地呢邊可以運用嘅制度 但係就俾黨鐵 機管局呢類半政府機構玩到盡 法治真係笑話嚟

推，要廣傳，推俾記者問律師意見

問題就係執達吏係屬於司法體系而唔係律政司 都係咁撚腐敗

法治同港獨一樣都係大部份香港人唔敢掂嘅議題

新加坡法治排名咁高 amos yee又咪係要坐文字獄 只靠法治係完全確保唔到公義

可悲嘅係仲好多人信
正如仲有人報警一樣

同意
完全唔明點解政黨完全唔做野
舉個例，點解唔去司法覆核警隊果幾個協會？佢哋果幾個會跟條例成立，根本唔可以用嚟做警員表達立場嘅工具
佢哋上去比阿爺表揚果陣已經超出咗法例賦予嘅權限，完全可以用司法覆核DQ佢
我哋小市民冇錢，你班政黨唔通又冇？
仲有催淚彈，大把證據證明有毒，黑警又唔跟指引周圍扔，對社會造成金錢不可估量嘅損失，點解唔去申請禁制令呢？

你班泛民係，前期上前線幫手擋狗，好多謝你哋
但而家咁嘅時勢，佢哋好似仲幻想緊中共會好似以前咁留返幾舊骨頭比佢哋食
我寫包單出年肯定dq哂班撚樣，今鋪輸咗唔係以為中共仲會比你選啊？